# Template bab

Beberapa pembukaan

## Tulis tes pertama sekali
## Coba jalankan tes
## Tulis kode seminimal mungkin agar tes berjalan dan periksa keluaran tes yang gagal
## Tulis kode secukupnya untuk membuatnya lulus
## Refaktor

## Ulangi untuk keperluan baru
## Penutup
